夜啲先開始去飲，飲到返工時間就會更多人部你飲

重點唔係霸住酒吧，而係比啲遲黎既人做良心既決擇

我知個個都好衝動但係自己咁快開酒飲咪早早比人送返屋企

心底裡好多人都想去飲，當係屋企又唔想特登出黎，返緊工又唔好意思中途走，最大動力個時當然係佢地返工經過個時

多謝你推下

Dont give up

導人飲酒都要係佢地最動搖最猶疑既時候做喇係咪

做個盡責既損友要帶壞人就要做到最壞

唔係話唔比你飲越飲越多朋友唔好咩

你知個酒保都想早啲收工但係我唔想比佢地走

一日唔醉個酒保都要繼續serve 我地話哂我地都比左錢

我地不如同酒保談情談到半夜先大大聲屌9佢我係咪有啲精神分裂

但如果間吧咁嘈咪比唔到個反差佢

原來十連真係冇難度

咁快隊咁多酒死左都冇人知一個人點隊9個鐘

Pish

多謝你

但冇左個十連，唯有繼續儲